原來藍色經濟圈係咁來

又自己貼$ 做show
藍屍冇著數點會做呀

藍色利事封

Tui~~~~~~~

Tui

tui

莊思明送券比藍絲買自己D野？

藍極圈

初期黃色r 著數圈咪又係搞認證，屈黃店捐錢比星火/ 免費飯比學生

比夠$100人地要舌2元比你

請人打飛機

根本藍/黃 係人既問題

莊思明真係好7
不如叫莊思盲喇，佢人唔盲心都盲

應該係假ac黎?

唔係蝕 100 蚊咩？

John Cena

防警騙民

莊家豬扒既然咁撚有錢，不如派錢俾藍蛆啦，咪撚嘥時間嘥心機燉小強，接左佢好過啦

唔派多幾日

莊支娜

原來做藍屍真係有錢收

笑撚死

愛國用紅色

如果佢間野係捐比狗 或者派飯比狗
會唔會有藍絲自私撚食呢唔知
同黃店完全唔同都攞離講

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

Tui 呀

呢個似手足

有驚慌的logo架

要自己貼錢飲湯，不了

不想倒貼$48

wow

柒撚到

［不捉鬼＝不分化？］鬼，或成瓦解運動的關鍵。

唔怪之得有人之前認到啲相有臨時演員

高級借刀

你老母就屈

推